本港今日（14/1）據報新增逾20宗確診！

帽事嘅

可以取消所有禁全未？

禁令

廢

可以返工了

冇停過返工呀！

第四波完了

無停過呀你老母

有冇搞錯呀20宗？ 咁政府點推安心上路呀？

20宗點搞安心上路

冇事啦

香港撳低咗
支那爆

然後回港易引番啲毒落嚟
再爆過

好快就宣佈 下星期全世界返Office 但所有娛樂同限2人就繼續 務求令全港得返工一事係永恆不變

逾

黎生

放寬未呀屌你老母臭閪

好驚好驚 成20單

終於可以去做gym lu

20號好開體育館啦冚家剷

要單位數字先放寬限聚令?

得20宗，超，咁冇wfh囉

新年瘋狂拜年打牌

夢已完 快D出黎打邊爐

係咪第N波完結了

有健康碼同電子針卡(同狗一樣)咪解除囉

可以放寬了

準備第五波了

根據之前經驗
佢係要0

無限loop

完了
今晚去建興同跳老舞先

算撚數啦 一日唔撚封哂關都會keep住有

可以叫雞了

爆返上去呀 一日一百單 我要wfh

冇事lu

佢可以有條件復業

氹你裝安心出行 或者打疫苗

你就係嗰啲所謂專家？

全面進場

早兩日死魚彈姐

裝咗安心出行先比入 親

淨係裝咗安心出精，張就下啦

1137 可以沽

喂呀，晚市開返堂食未

開返晚市沒啊，屌你老母

同求

前日＞60
尋日＞40
今日＞20
睇佢每日20個下降趨勢
聽日可能回落到個位數

支國聲稱淨係爆100幾單 之前返上去嘅傻閪又要返香港 再爆無限loop

第四波的完結只是為第五波舖路。愛。永續。

今個禮拜答車已經迫到仆街啦好多公司都開始返去office

渣ga

無事了

沒你老母呀

懷疑果班傻閪就係超級帶菌者 去邊到就爆

開party 啦

一直都無wfh

政府越話要WFH 出邊D公司越要D人番office

可以開P喇

我要睇戲呀，屌你老母柒柒柒

放心啦
裝定安心出殯得啦
數字好快會無啦啦升返

work from hell 呢？

就算開尖,但康文唔會跟開

農曆新年一車車新移民港蝗藍屍春運

出邊普通公司根本唔會搞home office 叫人放多幾日no pay leave就算

屌 想繼續WFH 唔想返觀塘呢個鬼地方

各位老舞出返來啦

第5波呢成班傻閪仲話十鳩幾日前係聖誕
得返廿單
準備好開關了
攬炒完了

佢話本地確診要單位數

屌你老母成個幾兩個月仲唔夠？

我要wfh

唔返工有錢收喎，多多都唔夠